作為一個窮撚，唔拍拖叫雞 定係 明知買唔到樓都拍拖 賤格d?

見好多三十歲既朋友
首期都未搞掂就拍拖 有感而發

咩概念 冇能力買樓就唔可以拍拖

唔拍拖叫雞賤係邊

拍拖ok,但買唔到樓咪住屋企，無得怨架